（就大結局）其大家覺得黏西膏藥好唔好睇?

如題…
好睇正評
唔好睇負評

芫荽攻略？